pretending to myself again

acting as if i was who i am

A零玖

錯台自膠

想開感情台

感情台a09

a09又叫春

a09